黃金巨匠之後邊隻日本打比馬最強？

金之霸？
大嗚大放？

熱血小馬

你係走數屆最強後上之馬